點解通常老一輩都唔驚曱甴?

頭先公司個呀姐一嘢徒手拎住隻曱甴個一刻型撚到癲

但其他後生仔不論男女已經嚇到瀨晒屎

點解宜家啲後生仔咁驚曱甴?
利申超驚

被照顧得太好

因為佢地細個玩昆蟲大

其實有乜好驚
係你自己定義左曱甴=要驚 中國=要反
搞到自己變無用廢柴

佢地食甴曱大

舊時代人 好多人細個窮 通山走 見得多唔會驚
冇機打 冇咩玩具
有d會玩甲蟲 金絲貓（相信00後唔知乜黎）

新一代日日冷氣房
出街見到蟑螂都彈開十米
又注重衛生
身嬌肉貴
自然會驚

大個左化撚左咪唔驚
遲早你都可以接受到同甲由扑野

因為啲甲由好撚鬼鼠
又覺得好污糟
完全係想避開

我都唔驚昆蟲 通常見到甲甴會即刻搵野打死
我應該係少數例子

利申：90s

佢食曱甴多過你食米

因為班後生由細就聽人講甲由好污糟突核
已經潛意識驚咗

而老一輩當年智識水平同衛生都差好遠，自然冇咁驚

我都唔驚

乜撚嘢比喻嚟

呀嫲話屋企冇曱甴先唔正常

明明就係你口中既老一輩同你講好污糟

老一輩我當成係班6，70
佢哋的確冇咁驚

之後班仔女同孫就驚

夾硬嚟咗啲喎你

依家d曱甴愈黎愈大隻，後生個班愈黎愈驚

做咩姐你，講完會唔會好尷尬？

玩過金龜，唔太怕曱甴

五毛終於都知 支那=害蟲 害蟲=要滅

人地幾十年老朋友
你識條毛咩

笑到俾左正皮

+1

自己本身有養開蜘蛛同蝎子

年紀大左就冇乜驚咖啦

可能對得多就無咁驚
我細個都好驚，但試過無人幫到拖下執隻大強屍
慢慢就唔驚，反而驚捉佢唔到

以前老鼠係間屋住埋都好閒

其實點解香港咁撚多曱甴

比人撚得多仲有咩好驚呢

怯 你就輸一世
老一輩深明此理

驚到仆街
比唔驚嘅人串真係唔識駁

我00後都唔驚啦

我老豆話佢細個試過食燒曱甴
我 都cls

我見到會嚇到叫但又拎拖鞋追住佢打

拎住真係有啲過份地勁 我最多一腳踩死佢

照咁睇
十年之後，甲由應該會上神枱
mk,tvb劇集都係咁

夜晚落街行多幾步都一地都係咪有排驚

癡撚線

男人都驚切左條j佢啦，有d男仔廢到會嗌出黎，
心諗，
又唔係有毒

男女平等

咁你下次叫你條女捉曱甴，一人一次

有冇睇過回魂夜

咁都扯到埋去 你都幾好野
都係佔中既錯

你以為真係唔驚呀
細個有曱甴都可以叫老豆老母幫拖，大個咗冇人幫咪頂硬上囉，打打吓就唔撚驚㗎啦

以上面某會員個LOGIC黎講

因為每日都有150隻黎 仲要經唔同既方法又會入多D黎 佢地再大交合又生返一堆出黎 所以香港未來係越黎越多曱甴

不嬲都係神檯
核戰後唯一生存到既物種

所謂恐怖核突都係受群眾影響多之嘛
之前有個節目係畀北海道啲囡囡睇甲由(因為嗰度冇)
啲囡囡睇完仲話可愛

兩個都唔捉/一齊捉 夠平等啦 一咩人一次

我細個都會捉魚,昆蟲,草蜢,四腳蛇,蟋蟀
但大個之後反而有少少驚,特別係蜘蛛曱甴

真心 難求
捉曱甴都可以扯到男女平等

身型大幾百倍都唔知驚乜

掉返轉你見到巨人唔撚通佢驚你？
真係痴9線

細個同老豆一齊捉金絲貓玩

其實唔明有咩好驚 點解你見到貓狗又唔會驚？流浪貓狗都好污糟㗎

你一個人住得幾年，就唔會再驚啦，死頂都要打死佢

天生

我驚佢唔知走左去邊 多過驚要打死佢
如果係曱甴 一定即刻加死

其他昆蟲盡量等佢自己飛走 或者活捉再放生

你仲會驚甲由 係因為你好幸福，仲未遇上比甲由更值驚，又無法一下拍死佢就解決既事
好似細個似啤酒覺得苦，出黎做野後，啤酒苦條春咩

男人老狗就唔好係度叫春啦

以前中學同學徒手拍死隻曱甴，型撚到

因為以前無嘢食

做左人父母就唔會驚

通常我夜媽媽 驚鬼的時候
都會同自己 屌你老母，我窮鬼仲恐怖呀
呾就會唔驚

係咪同一道理？

做乜尻

細個冇野玩，玩甲甴
文革食甲甴

教育程度低 唔知甲由多細菌 所以唔怕

正解

星爺都有講喎

有睇鄭伊健套中華英雄你就會明

90後，從來唔怕，見一隻殺一隻

驚識飛既強

笑撚死我

呢啲咪叫見過世面囉

老一輩細個已經生活環境差根本就唔怕污糟

另外又窮除咗玩啲蛇蟲鼠蟻根本就冇玩具

佢怕你地煩膠多啲，咪鼓起勇氣攪掂佢，好過俾你地嗌山曬。

我90後都唔驚，但未癲到會徒手捉，始終怕污糟。

講乜9姐你 我真係想笑
咁都可以賴感性 做多左呀 嘔心撚

九十後仲讀緊中二？

呢個post 咩事 咁多看透世事中二毒撚既

喺屋企見到會好驚
但我女朋友唔驚，一野就打死佢

驚係因為佢黑色又yuk得快
打柒佢爆肚腸又要洗

同佢真係好樣衰
老鼠我唔驚

想正皮但㩒錯制

我老婆無我咁驚

其實有乜好驚
又唔會咬人
打死完洗手咪得

你不如問點解老一輩點解驚食魚生，明明d蟲細到見唔到

唔驚唔識飛嗰d
識飛嗰d真係會淆

咪撚影衰啲昆蟲

我身邊有朋友見到曱甴會尖叫
望住佢做左人母之後變左superwoman
係個女前見到曱甴即係打死
面不改容

先問自己：點解要驚曱甴

因為甲由最恐怖果樣野係好污糟
佢地污糟過甲由緊係唔洗驚啦

㯲錯正皮，頂

弱者永遠害怕強者
勁過佢 洗撚驚佢咩
曱甴都驚 無撚用
廢老都勁過你地

利申養蛇 守宮 鼠 曱甴 咩Q昆蟲都唔撚驚

搵野打死佢都算
徒手捉個啲真係好癲

寵得太多

呢位巴打有道理

我老豆老母都係好驚

曱甴又可以拉到政治

我自己搬左出黎5年用滾水淥死左唔知幾多隻大既
仲見過淥死左之後佢竟然必粒蛋出黎
但係一見倒都係淆到仆街 最死係要幫佢執屍

有隻寫住無味的殺蟲水，屋企有寵物都用得的，幾好的
之前用佢追住隻小強噴， 幾分鐘內佢自己反埋肚，唔駛捉

用曱甴嚟教化香港人

respect

細隻嘅德國強唔驚，最驚係大隻嘅，無論識唔識飛都驚，因為外表好噁心
係街見到反而無咁驚，因為空間大咗

人大左經歷多左自然唔驚

我驚曱甴但唔驚蜘蛛鹽蛇 你夠大隻匿埋唔到 我捉得走你就得 但曱甴咁撚快咩size都好恐怖

點同 你自己養嗰啲乾乾淨淨唔會四圍躝 冇野好驚
我認隻小強喺速度生命力方面係強者 認輸

屌 我比我d 曱甴你上手咪又係驚

馬達加斯加曱甴? 佢唔快咪得
守宮同蛇唔驚

我以前唔驚，自從有一次好大力踩死左一隻，佢d野由頭到屎忽比我踩到噴左成條白色野出黎，自始開始有小小驚，一定用野噴

捉住小強同拎屎上手有咩分別

鼠唔同

係街唔驚
係屋企驚佢生蛋

養爬蟲
用手攞昆蟲黎餵

我同屋企人對付曱甴方法
阿嫲：徒手
老豆：拖鞋
我：biokill/報紙

唔知將來我d仔女點

細個唔驚，依家驚到仆街
有無方法殲滅甲由

男人老狗曱甴都驚以咩樣
結左婚老婆明明旨意你保護佢反而仲驚埋一份

屌你依個好撚有創意

Same here

細個夠膽捉住佢D觸鬚fing下fing下
宜家

咁你敢唔敢徒手捉住

有咩好驚? 比曱甴咬過?

我女友間屋之前有老鼠竇，佢自己一個清，型撚到

共匪= 要反
呢個係冇問題